上次给大家分享了如何使用ESP32实现蓝牙通信，今天跟大家聊聊如何使用ESP32连接腾讯云实现远程控制。本次实验用到MQTT协议，同样，我用miropython编写程序实现，最终可以通过腾讯连连微信小程序添加设备来发布主题消息给腾讯云，ESP32负责订阅腾讯云主题消息，当收到某订阅消息时，来控制ESP32设备上LED灯的亮灭。

## 第一步、创建腾讯云产品和设备
浏览器搜索【腾讯云】，进入腾讯云官网，微信注册登录
点击【产品】搜索【物联网开发平台】，点击【管理控制台】
